有冇人細個冇預過黑警會黑過巴塞

打人審犯都知啦
但冇諗過連對平民都打得落手

巴塞 = 義士
皇馬=白衫恐怖分子

一鳩樣啦
都係北京電視機
代表警黑合作

白衫佬都要往死裡打

咪屈啦𨳒

以前細個去網吧俾龜逗
啲龜都係好撚串 又講哂粗口

我以前幫手捉賊落口供都審犯咁審我仲屌9我多事

冇拉埋你算好

你幫手捉，咪有case，咪要做野

唔屌你咪算好彩

可能捉著隻休班犬

轟仔=？

咁黎侮辱義士
義士搭個地鐵都俾足車費

+2gc

對比起黑警
巴塞果種黑真係拍馬都追唔上